% YAAC Another Awesome CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/yaac-another-awesome-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experience}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
  \experience
    {Aujourd'hui}   {Développeur Web }{NEXUS-WAY}{}
    {Novembre 2018} {
                      \begin{itemize}
                       \item Conception et développement d'applications web.
                       \item mise en oeuvre des frameworks de développement d'interface web (jQuery, Bootstrap,javascript,dataTables).
                       
                        \item Evolutions et corrections des bugs.                         
                      \end{itemize}
                    }
                    {Play Framework , Apache Tomcat ,Eclipse, pgAdmin}
  \emptySeparator
  \experience
    {Mars 2016} {Projet de Fin d’Études (PFE)}{K.DAMAK Shipping Company S.A}{}
    {Juillet 2016}    {
                   Gestion des congés et mesure de la performance des acteurs dans un contexte d’urbanisation des systèmes d’information.
                    \begin{itemize}
                       \item Modélisation de la mesure de la performance des acteurs de K.damak shipping en tant que processus.
                       \item Conception et développement d’un système de gestion de congés et de gestion des profils.                        
                      \end{itemize}
                    }
                    {Spring , Apache Tomcat, Eclipse, Maven , MySQL Workbench , JPA , BPMN }
  \emptySeparator
  \experience
    {Juin 2015}     {Stage d’été}{Groupe Poulina}{SwibInfo}
    {Septembre 2015}    {
                     Création d’un système qui permet à un administrateur de gérer à distance la flotte de périphériques mobiles de la société.Il s’agit d’une application qui permet la gestion et le suivi de l’activité des utilisateurs des smart-phones et tablettes.
                    }
                    { Android studio, Apache Tomcat, Eclipse}
  \emptySeparator
 \experience
    {juillet 2014}   {Stage d’été }{au Palais Présidentiel de Carthage}{Présidence de la République}
    {Septembre 2014} {
                      Tests fonctionnels et tests de sécurité des applications développées en interne au sein du service informatique du palais présidentiel.
                    }
                    {Acunetix , Apache Tomcat , Mysql, linux}
  \emptySeparator
 

\end{experiences}
